竟然無人推打999話:驚就唔好出街?

我覺得呢個先係最離譜既事,佢份人工逗黎做咩?

到底係咩情況?依家

頭先有記者問左柒婆啦

會唔會有錄音呢？如果有真係好震撼

份人工逗黎把撚架?

有錄音有證有據就好 一早叫你地再打多次去錄佢音

無錄音 看圖作文

應該報警話報警唔受理，可以點處理

由區議員發佈架,自己望番啦

999應該有錄音㗎啵

警唔出糧 好無?

錄音機壞咗喎

香港警察???

警犬死全家

push

記者會有問
佢話要返去了解下